波台已惡，韋舒亞入波咁撚大件事冇人講。

惡你老母西咩！

惡乜撚

無人講咪你講

打錯字姐老友

樓主扮打金昔字冇人王里

25牙詩？

金興五

大雞惡

又入。

樓豬可能唔係人

我屌你老母啦明叔